星期日宅到爆活動:包餃子

買嘢，洗嘢，切嘢，包下包下就玩左兩個鐘，幾好消磨時間。

但包左兩盤。有排食。。。

有冇我份咖！

樓主係肥婆

呢個真

餃子

自己包好食過出面，多啲肉

最中意食餃子

肉地嘅嘢你識咩？
下次煮芋頭扣肉又點睇？

無錯
會懷疑自己祖先係北方人

記得雪果陣撲多d 粉or 分開d
次次雪都奶野痴到變一舊

妄想做娘娘

一定多饀啲。但我個version 係多菜㗎！

有吖。而家响冰箱急凍中

好中意食水餃 尤其9菜餃

絲打 包埋我入隻餃子度ok?

包到好大隻咁

三更之餃子？！

煎餃 點醋
食到停唔到口

係，我貪心，要隻隻肥嘟嘟

加埋辣椒油，無得輸

好撚中意食餃子,但出面總係覺得唔足料.
自己又包得柒,唯有襯老母包嗰陣食返夠本

睇落好正喎，加多對快

三十幾蚊得十隻八隻
自己包兩大盤都係$40左右食到你傻

自己唔識包,有無教學
老母教到我忟

有冇包餃教學？